來生不做狗

呢個絕對係正確的選擇！

推